香港人清醒下啦！屌你老母！

都已經兩個月 我地遊行示威 示到咁撚樣 企係前線又善良又和平 都成日俾人鬧暴力 和理非又覺得我地太激進 驚失民意 驚依樣驚果樣 黑警同黑社會招數日日新鮮日日新
手足俾狗射爆眼 俾狗推落電梯 去到呢啲時候仲講乜撚嘢驚失民意 姿態再咁懦弱 對住港共班狗官真係冇可能贏

和理非成日用長期戰依個字 係咪想我地啲兄弟長期再受傷 長期再有前線被捕 先容許我地行動升級？

我認為我地要做嘅係戰略升級 由於我地最新面對嘅係由大陸滲入嘅公安 大陸人做嘢係唔會留手 大家有目共睹 近依幾次嘅遊行集會拘捕清場極快 完全唔係一開始香港黑警嘅模式

依家公安對示威者已經唔係驅散 根本就係暴力鎮壓 唔升級行動就只能坐以待斃 大家可唔可以一齊認真討論下？和理非嘅手足都可唔可以試吓唔好咁和平 唔好咁理性 一齊同我地前線勇敢一次！

大家成日話最多攬炒 究竟依家攬炒左係邊呀
係我地呀！
我寧願死 都唔願意失去自由！

大家要永遠記住 政府係點樣利用警察職權對我地
鄉黑勾結
無差別打人
武警治港
過期摧淚彈
不遵守武器指引
平射角度射擊布袋彈
平射角度射擊橡膠子彈
侮辱女示威者 加施性暴力
尖沙咀瞄頭射 射爆女抗爭者眼球
以化學武器攻擊葵芳和太古車站內
北角無視黑社會攻擊記者和市民
非公職時參與非法集會 以磚和汽油彈攻擊防暴警員
製造偽証 企圖插贓嫁禍
襲擊記者 使用強光燈騷擾記者拍攝
粗言穢語辱罵記者
錯誤打傷路人 然後離去不顧
錯誤拘捕遊客和路過的無辜街坊
警察扮示威者拉人
將制服在地下的抗爭者 再加重力度暴力壓制
*太多惡行不能盡錄
*如有錯誤請大家補充或更正

唔好意思講返正題 大家要記住五大訴求

一 徹底撤回修例
二 收回暴動定義
三 撤銷所有抗爭者控罪
四 徹底追究警隊濫權
五 以行政命令解散立法會 立即實行雙真普選

光復香港 時代革命
香港人係唔會輸！

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

港黑警高薪厚祿，亂槍掃射納稅人
習大掃黑，港警撐黑

黑警死全家！

Push

黑警死全家
Push

黑警死全家 Push

好撚嬲啊救命

要一齊殺狗！一齊幫手推下個post！
唔知係咪開錯台 沉得好快

我要推到有人睇到！！
雖然而家三點 但係你哋唔係瞓得着啊？

瞓唔撚著

好想所有黑警以眼還眼！
唔想手足白白犧牲

我要推到有人睇到！！
雖然而家4點 但係你哋唔係瞓得着啊？

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

自己香港自己救！
必須以眼還眼

推

謝謝手足

清醒一下

驚失民意我5年前聽到而家啦
借問聲有民意未
有冇新招呀

小心所有叫停止勇武既人
勇武唔可以停 只能升級

黑警死全族

冇錯！嬲撚到痴線！
以牙還牙 以眼還眼

血債血償 以暴制暴！

禍必及妻兒

12/8 今日一點塞爆離境大堂

我聽日下午飛去曼谷渡假

太多POST要勇武休息
勇武一定唔可以停

講和理非接力
和理非真正要做既係罷工 罷交稅
集會遊行呢D做左十幾廿年啦
政府要聽一早聽左

對面都冇底線囉你咪唔會底線,就算核彈全球毀滅都唔割
中共必亡民主自由必開花

唔想再行多次雨傘革命條路
香港人唔可以再輸
自己香港自己救

咁多手足比狗咬，受傷嘅不計其數，有女仔仲爆埋眼球，班民意撚仲係度唔好失民意，我屌你老母臭閪

黑警死全家

成日要顧住民意 又驚和理非唔同意勇武做法
結果前線兄弟 就不斷被捕同受傷
個心真係好撚痛
仲唔撚升級 我真係過唔到自己果關

本身諗住打唔好有底線點知打錯字
黑警中共死全家,林鄭長命百歲百病纏身孤獨終老

民意撚死全家

講真民咩意吖屌
口頭支持嘅1000個都唔會有1個真係會企出來

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

幫推

唔撚再同佢地長期戰 屌佢老母
全面武力振壓香港獨裁政權